屌，一人一件好討厭屋企人做既事

成日夜晚翻到嚟佢地先喺度爭住霸個廁所
早又唔用既
乜野理由都講得出

今時今日
我諗最多人憎屋企人既原因
都係D老一輩奶共奶政府到仆街

唔奶都好多係果D各打50大板既廢老